［尋］古天樂 跑步 片段

咁岩同朋友討論古天樂個feel 好Gay ，我記得佢跑步個樣最似，但一時三刻搵唔琴，有冇人知邊套戲有？

黑社會